頭先屙左條好長既屎, 好臭, 起碼有40cm

便秘左4日

1

圖

hellomoto?

4

目測姐

希望沖唔走要落手搞散佢

冇, 沖得走

123

圖定老母?

菊花有冇事

樓主直腸有40cm
好想屌

44

冇圖點討論

erterrtertr